美國白宮貿易顧問納瓦羅：中共五毛正嘗試取下歷來對中國最強硬的特朗普總統

太小like 了
各位推到美國人見到
推上top trend

又話月中開會傾貿易協議既？
冇晒聲氣？

左膠繼續害死美國

cancel咗啦..

推

成班總辭燃又搞分化

推有用post

連登痴晒線，成板講總辭

左膠表示睇唔到 有抖陰就夠

成板講總辭既
但又唔推有用post
係咩原因

Push

Retweetttt

retweeted

push

成板5毛用總辭分化，任務無人睇

Peter is president trump’s Peter

推美國行動post

阻膠必然落地獄

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

太多PR

Navarro

加油

CLS

Yes

呢一戰 真係要睇下 美帝國民 有幾多覺醒左